浸會大學緊急呼籲同學遠離危險和暴力

各位同學：

今天下午約4時，警方於聯福道追捕一名示威者時，曾經進入校園範圍，但根據現時校方所得資料，警方並無在校園範圍作出任何拘捕。警方其後於傳理和視藝大樓附近公眾行人路附近，進行拘捕行動。據校方現時所掌握資料，本校有5名同學於這次事件中被警方拘捕。

大學已第一時間和警方聯絡，了解詳情，並同時與大學的義務律師聯繫，提供緊急法律轉介。

大學再次重申：校園屬大學管轄範圍，如無手令或其它合理原因，警方無權進入。大學保安部亦會按此原則執行其職責。

隨著香港情況持續惡化，我再次呼籲同學保持冷靜，遠離危險地方，保護自己。

同學如有緊急情況，請馬上致電大學的支援熱線 6466 9707。

李兆銓
行政副校長暨秘書長

Fc咗 浸大hall警察已經攞左守查令，有同友係果度既學生痳煩通知

#手足資訊

Fake news

入hall搜係Fake news

Push

入hall搜係Fake news
但手足小心

大學再次重申：校園屬大學管轄範圍，如無手令或其它合理原因，警方無權進入。大學保安部亦會按此原則執行其職責。

咁點解又入到去呀

冇睇live 唔知咩情況
但都係小心為上

佢建議學生唔好返學校啊

From tg

admin:
1. BU紅底
2. 副校同社監屢次為校長護航，於同學查問時帶同學遊花園。
3. 申請搜查令爆屋要先通知當事人聞所未聞。
空穴來風 未必無因。建議大家提高警覺❤️

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

扮保安有阻popo

BU校方出左聲明話防暴無進入校園範圍。另外廖偉濂指出，據了解警方有申請搜查令，但未批。

#新聞